hp envy 15 cpu 問題

部野買左4年
2年前開始開兩至三個program粒u就會上到100%
一係有陣時搬一搬部機fps跌到 0.1都唔知有無
係粒u壞定係太多塵清一清會好d

電腦一向都要定期清塵 3個月一次
btw似中毒

重裝左win都係咁

放d specs上黎睇睇先

Cap screen黎睇下